史上多盈餘變史上最哂錢既財政報告

屌你啦 哂尻哂啲野係垃圾政策度
都唔益我地啲市民